（無錢無樣）一早話左條仔一定有過人之處先溝到Ali

果然真人不露相

三十如狼，四十似虎，其他人唔會明

Ali

教中